7
70:Do naší ulice se stěhovala zombice
100:Má tetovaný záda, asi mě má ráda
138:Říkám jí dokola, že vypadá jak mrtvola
172:Úsměv neuvízne, jen mě trochu hryzne
190:Má krásný žlutý vočička, je to moje holčička
241:Z natržený huby, čnějí dlouhý zuby
305:V rubáši peláší
335:Mýmu náručí vstříc
362:Zombice z naší ulice
455:Usmívá se zombice, když zmizela řeznice
490:V hrnci něco vaří, kde jsou popeláři?
520:Zavřeno má v pekařství
540:Kde je pekař - kdopak ví?
560:Místní policie se taky neukryje
581:Před mojí malou zombicí, co vyprázdnila ulici
618:Už je taková, zrůdička hladová
698:V rubáši peláší
722:Mýmu náručí vstříc
750:Zombice z naší ulice
800:Ukázka čárek, háčku a speciálních symbolů: š č ř ž ť ď ň á é ě í ý ó ú ů °, : < > / * - + % @ & # [ ] { } ? . $ *